破寶福山風水

破寶福山風水，讓所有俾錢寶福山賺的人都有報應

日日空降屎水，咩財氣都散

爆佢屎渠

香港蛇陣諗起 千祈唔好

運動未完 仍需努力
12月8 民陣轉咗遊行